如果你歧視世界上每一個人 包括埋你自己

咁仲算唔算歧視？

全視線鏡片添啦

一視同仁